有冇巴絲既夢想係想做 特工？

好似話hit過咩職業系影視作品 隔幾年就多左人入行果種職業
細個睇完007, 無間道 一直想做特工
有冇人知點入行？

夢想做到依個level

現實既特工一定係唔起眼既人
每日生活枯燥乏味
做下監視工作only
dont ff too much

咁岩我
同上司吹到想做007 為國捐軀
其實只想唔返工有穩定糧 或者返工再多份糧 heahea地咁
巴打番過特工？

唔會hea啦 24小時standby
隨時半夜有突發情況要處理
平日又要mon住目標人物行動
同埋當你黃咗 屋企人可能死得仲慘過你
唔好信到時會有人幫你
人工係高 但係有返相應責任
you are well paid

首先要管住把口先